London有咩酒店推介

最好近underground,市中心

dorchester

Budget 呢

住過既講下有咩好

無限budgets又想係市中心就The Savoy

google咗成4千蚊晚

royal garden

無限budgets啊嘛
又無講幾時去又無講有幾多budget
咁咪推介The Savoy

700HKD左右呢

700得airbnb嘛

travelodge ?

St Simeon Hotel
早餐
其他勉強ok

得700 travelodge啦

The Savoy for such

W hotel ,leicester square
唯一唔好就係喺唐人街 同埋間垃圾便利店
第一日買水1pound 第二日去到1.99
第三日2.99 好似係蝻開

700 大把 三星啦